msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP SlimStat Ex 1Beta\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-17 05:01+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-17 05:16+0900\n"
"Last-Translator: 082net <082net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <082net@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: s\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-config.php:105
msgid "GeoIP data is missing. You should upload <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geoip_country\" target=\"_blank\">GeoIP.dat</a> file to <code>wp-slimstat-ex/lib/geoip/data/</code> folder manually.<br />On WP 2.8 or greater, SlimStat-Ex supports automated install or update GeoIP data file."
msgstr "GeoIP 데이터를 찾을 수 없습니다. 직접 <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geoip_country\" target=\"_blank\">GeoIP.dat</a> 파일을 <code>wp-slimstat-ex/lib/geoip/data/</code>폴더에 업로드 해야만 합니다.<br />워드프레스 2.8 이후의 경우, SlimStat-Ex에서 자동화된 GeoIP 데이터 설치/업데이트를 지원합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-config.php:107
msgid "GeoIP data is missing. You can install it from <a href=\"admin.php?page=wp-slimstat-ex-admin\">SlimStat-Admin</a> page."
msgstr "GeoIP 데이터를 찾을 수 없습니다. <a href=\"admin.php?page=wp-slimstat-ex-admin\">SlimStat 관리도구</a> 페이지에서 설치할 수 있습니다."

#
# ## Options and Global
#
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:32
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:528
msgid "Wp-SlimStat-Ex options updated"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex 설정이 저장되었습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:35
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:74
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:647
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:935
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:25
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "현재 페이지에 접근할 권한이 없습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:83
msgid "SlimStat Options"
msgstr "SlimStat 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:87
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:173
msgid "General Options"
msgstr "일반 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:90
msgid "Enable Tracking?:"
msgstr "통계기능 사용:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:96
msgid "&mdash; If you want to track blog visitors select &quot;enable&quot;"
msgstr "&mdash; 블로그 통계기능을 사용하시려면 &quot;enable&quot;로 설정하세요"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:99
msgid "Track Mode:"
msgstr "추적 모드:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:101
msgid "Entire blog"
msgstr "블로그 전체"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:102
msgid "Blog pages only"
msgstr "블로그 페이지만"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:103
msgid "Blog pages and feed"
msgstr "블로그페이지와 피드"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:106
msgid "&mdash; If you need stats for REAL visitors, 'Blog pages only' would be the one."
msgstr "&mdash; 실제 방문자들의 통계만을 원한다면, '블로그 페이지만' 을 선택하세요."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:109
msgid "Use Pins?:"
msgstr "확장기능 사용:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:115
msgid "&mdash; If you want to use Pins select &quot;true&quot;"
msgstr "&mdash; 확장기능(Pins)을 사용하시려면 &quot;true&quot;로 설정하세요"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:118
msgid "Use AJAX?:"
msgstr "AJAX 기능 사용:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:124
msgid "&mdash; Use &quot;AJAX&quot; or not?. Setting it to false will disable some modules."
msgstr "&mdash; &quot;AJAX&quot; 기능을 사용하지 않으려면 false로 설정하세요. (몇몇 모듈을 사용할 수 없게됩니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:128
msgid "AJAX cache limit:"
msgstr "AJAX 캐쉬 시간:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:130
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:131
msgid "&mdash; Cache time of Ajax result page by minutes. (disable cache = 0)"
msgstr "&mdash; Ajax로 열렸던 페이지의 캐쉬 시간을 설정합니다(사용하지 않으려면 0)"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:134
msgid "Save AJAX History:"
msgstr "AJAX 히스토리 기록:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:140
msgid "&mdash; Save AJAX browsing history or not?. If &quot;true&quot;, your web-browser get forward/back button working with AJAX."
msgstr "&mdash; AJAX 히스토리를 저장할지 결정하세요. &quot;true&quot;를 선택하면 AJAX로 탐색한 페이지들도 브라우저의 뒤로가기/앞으로가기 버튼을 통해 이동할 수 있게됩니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:144
msgid "SQL limit rows:"
msgstr "SQL 출력 줄 수"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:146
msgid "rows"
msgstr "줄"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:148
msgid "&mdash; Limit rows of each modules"
msgstr "&mdash; 각 모듈에 출력되는 줄 수 지정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:152
msgid "DB max-age:"
msgstr "DB 보존기간:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:154
msgid "days"
msgstr "일"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:156
msgid "&mdash; Set database max-age by days (disable reduce DB : 0)"
msgstr "&mdash; 통계 데이터베이스의 저장기간을 일(days) 단위로 입력하세요(DB정리를 사용하지 않으려면 0)"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:158
msgid "&mdash; You can reduce DB from "
msgstr "&mdash; DB정리 기능은 "

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:158
msgid " page"
msgstr "페이지에서 가능 합니다"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:162
msgid "IPTC method:"
msgstr "IPTC 방법:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:165
msgid "You are using external IPTC remote DB"
msgstr "현재 외부 IPTC 리모트 데이터베이스를 사용중입니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:170
#, php-format
msgid "You are using GeoIP databse(%s)"
msgstr "현재 GeoIP 데이터베이스(%s)를 사용중입니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:172
msgid "As for the GeoSlimStat Pin, using <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geolitecity\">GeoLite City</a> is about 100 times faster than remote query."
msgstr "GeoSlimStat Pin의 경우, <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geolitecity\">GeoLite City</a> 버전을 사용하면 리모트 접속으로 처리하는 것 보다 100배 가량 빠른 처리속도를 보여줍니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:174
#, php-format
msgid "You can update your database file every start of month from <a href=\"http://www.maxmind.com\">MaxMind</a>'s free <a href=\"%s\">GeoIP Source</a> page."
msgstr "매월 1일 <a href=\"http://www.maxmind.com\">MaxMind</a>의 무료 <a href=\"%s\">GeoIP 소스</a> 페이지에서 새로운 데이터베이스 파일을 받을 수 있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:177
msgid "&mdash; IP to Country Resource"
msgstr "&mdash; IP to Country 리소스"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:182
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:239
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:275
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:611
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:701
msgid "Update Options"
msgstr "설정 저장"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:188
msgid "Display Options"
msgstr "출력 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:191
msgid "View mode:"
msgstr "보기 모드:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:193
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:194
msgid "Chart"
msgstr "차트"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:198
msgid "Visit type:"
msgstr "방문 종류:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:204
msgid "&mdash; Select visit type. uniques: count unique ip, visits: 30-minute intervals"
msgstr "&mdash; uniques: 아이피별 방문, visits: 최근 30분 이내에 같은 아이피의 방문이 없을경우 방문수 증가"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:207
msgid "Guess post title?:"
msgstr "글 제목 얻어오기:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:213
msgid "&mdash; Get post title from resource(page address)"
msgstr "&mdash; 읽은 페이지 주소로부터 글 제목을 알아냅니다"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:216
msgid "Get host name?:"
msgstr "호스트 이름?:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:222
msgid "&mdash; Get host name from remote address"
msgstr "&mdash; 아이피로부터 호스트 이름을 알아냅니다"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:225
msgid "Use Whois link?:"
msgstr "Whois 링크 사용?:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:235
msgid "&mdash; Use &quot;Whois&quot; link on &quot;Visitors&quot; modules"
msgstr "&mdash; &quot;Whois&quot; 링크를 &quot;방문객&quot;관련 모듈에 사용합니다"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:245
msgid "Extra Options"
msgstr "부가 설정"

# wp-slimstat-ex-options.php:58
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:248
msgid "Nice Titles:"
msgstr "Nice Titles:"

# wp-slimstat-ex-options.php:63
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:254
msgid "&mdash; Enable or disable &quot;Nice Titles&quot;. Powered by <a href=\"http://www.dustindiaz.com/sweet-titles-finalized\">SweetTitles</a>"
msgstr "&mdash; <a href=\"http://www.dustindiaz.com/sweet-titles-finalized\">SweetTitles</a>를 이용한 보기좋은 말풍선 기능을 사용합니다."

# /wp-slimstat-ex-options.php:72
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:393
msgid "Invalid Pin ID."
msgstr "잘못된 Pin 아이디 입니다."

# /wp-slimstat-ex-options.php:79
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:394
msgid "Pin file does not exists."
msgstr "Pin파일이 존재하지 않습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:395
msgid "Pin already activated."
msgstr "Pin이 이미 활성화 되어있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:396
msgid "Pin already deactivated."
msgstr "Pin이 이미 비활성화 되어있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:405
msgid "Pin activated"
msgstr "Pin 이 활성화 되었습니다"

# /wp-slimstat-ex-options.php:122
# /wp-slimstat-ex-options.php:150
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:405
msgid "Failed to activate Pin"
msgstr "Pin을 활성화 하지 못했습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:411
msgid "Pin deactivated"
msgstr "Pin 이 비활성화 되었습니다"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:411
msgid "Failed to deactivate Pin"
msgstr "Pin을 비활성화 하지 못했습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:424
msgid "Manage Pins"
msgstr "Pin 관리"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:426
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:175
msgid "Pins"
msgstr "Pins(확장)"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:435
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:785
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:830
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:436
msgid "Name (version)"
msgstr "이름 (버전)"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:437
msgid "Author"
msgstr "원작자"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:438
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:439
msgid "Acitve"
msgstr "활성화"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:449
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:449
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:488
msgid "Pin Options"
msgstr "Pin 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:501
#, php-format
msgid "%s Options"
msgstr "%s 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:508
msgid "Update Options  &raquo;"
msgstr "설정 저장 &raquo;"

# wp-slimstat-ex-options.php:303
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:539
msgid "Manage Exclusions"
msgstr "제외 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:543
msgid "Exclusion Options"
msgstr "제외 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:546
msgid "Ignore IP-List:"
msgstr "제외할 아이피들:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:547
msgid "This setting define which remote ip will <em>always</em> not to be tracked."
msgstr "이곳에 입력한 아이피(IP)들은 <em>항상</em> 통계에서 제외됩니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:548
msgid "Seperate multiple ip with semi-colon( ; )"
msgstr "여러개의 아이피는 세미콜론( ; ) 으로 구분하세요."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:554
msgid "Ignore Bots?:"
msgstr "봇 무시하기:"

# wp-slimstat-ex-options.php:287
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:556
msgid "No"
msgstr "아니오"

# wp-slimstat-ex-options.php:289
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:557
msgid "Disable track"
msgstr "추적 안함"

# wp-slimstat-ex-options.php:295
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:564
msgid "&mdash; Ignore miscellaneous bots, crawlers and empty user-agent visitors."
msgstr "&mdash; 잡다한 봇(bot)들과 user-agent 정보가 없는 방문객을 무시함"

# wp-slimstat-ex-options.php:297
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:567
msgid "&mdash; See more settings below."
msgstr "&mdash; 아래 추가적인 설정도 확인해 보세요."

# wp-slimstat-ex-options.php:298
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:568
msgid "&mdash; More options will shown while you enable this option."
msgstr "&mdash; 설정을 사용할 경우 추가적인 내용을 확인 할 수 있습니다."

# wp-slimstat-ex-options.php:303
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:574
msgid "More Exclusions:"
msgstr "그 외 제외할 사항:"

# wp-slimstat-ex-options.php:305
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:576
msgid "Ignore famous Bots(google,yahoo,msn...)"
msgstr "잘 알려진 봇(bot)들(야후, 구글, MSN 등) 무시함"

# wp-slimstat-ex-options.php:308
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:579
msgid "Ignore RPC Service(technorati,feedburner...) and RSS readers"
msgstr "RPC 서비스(테크노라티,올블로그 등)와 RSS 리더 무시함"

# wp-slimstat-ex-options.php:311
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:582
msgid "Ignore validators(w3c,feedvalidator...)"
msgstr "표준 검사기 종류(W3C, Feedvalidator 등) 무시함"

# wp-slimstat-ex-options.php:314
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:585
msgid "Ignore fetching tools (curl,snoopy...)"
msgstr "Fetch 관련 도구(curl, snoopy 등) 무시함"

# wp-slimstat-ex-options.php:319
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:590
msgid "Black User-Agent List:"
msgstr "User-Agent 블랙 리스트:"

# wp-slimstat-ex-options.php:320
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:591
msgid "SlimStat will <em>always ignore</em> User-Agent below."
msgstr "아래 입력된 User-Agent를 가진 방문객을 <em>항상</em> 무시합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:592
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:603
msgid "Seperate multiple pattern with new line."
msgstr "여러개의 패턴은 줄바꿈으로 구분됩니다."

# wp-slimstat-ex-options.php:322
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:594
msgid "Some <a href=\"http://php.net/manual/reference.pcre.pattern.syntax.php\" title=\"syntax help\">syntaxes</a>(^, $, *) are available."
msgstr "몇가지 <a href=\"http://php.net/manual/reference.pcre.pattern.syntax.php\" title=\"syntax help\">정규식</a>(^, $, *)을 사용할 수 있슴."

# wp-slimstat-ex-options.php:322
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:594
msgid "\"*\" means non-whitespace characters (\\S*?)"
msgstr "\"*\" 표시는 공백이 아닌 모든 문자를 뜻 함 (\\S*?)"

# wp-slimstat-ex-options.php:326
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:600
msgid "White User-Agent List:"
msgstr "User-Agent 화이트 리스트:"

# wp-slimstat-ex-options.php:327
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:601
msgid "SlimStat will <em>always track</em> User-Agent below. (will be applied before ignore list)"
msgstr "아래의 User-Agent 정보를 가진 방문객을 <em>항상</em> 무시합니다. (블랙리스트 보다 우선 적용됨)"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:628
msgid "No Roles."
msgstr "등급이 없습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:640
msgid "Permissions updated."
msgstr "권한이 설정되었습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:654
msgid "Manage Permissions"
msgstr "권한 설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:657
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:178
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:658
msgid "Ignore Track"
msgstr "추적 무시"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:658
msgid "View Stats"
msgstr "통계 보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:658
msgid "Manage Options"
msgstr "설정 관리"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:662
msgid "Role Name:"
msgstr "등급 이름:"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:663
msgid "Role Permissions:"
msgstr "등급 권한:"

#
# ## Options and Global
#
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:737
msgid "Site options saved."
msgstr "사이트 설정이 저장되었습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:742
#, php-format
msgid "Site ID(%s) already in use."
msgstr "사이트 ID(%s)는 이미 사용중입니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:745
msgid "Home URL for new external site is empty."
msgstr "사이트 홈 주소가 비어있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:752
msgid "It seems that entered URL is not valid."
msgstr "입력된 주소가 올바르지 않습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:756
msgid "Site added."
msgstr "사이트가 추가되었습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:772
#, php-format
msgid "You can specify external sites by defining 'SITE ID' on tracking code.<br />Check your code <a href=\"%s\">below</a>."
msgstr "외부프로그램의 통계추적 코드에 'SITE ID'를 지정함으로서 해당 통계를 구분할 수 있습니다.<br /><a href=\"%s\">아래</a>에서 통계추적코드를 확인해 보세요."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:777
msgid "Manage External Sites"
msgstr "외부 사이트 관리"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:781
msgid "Your External Sites"
msgstr "외부 사이트 관리"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:786
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:831
msgid "Host Name"
msgstr "호스트 이름"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:787
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:832
msgid "Site Home URL"
msgstr "사이트 홈 URL"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:796
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:797
msgid "default site"
msgstr "기본 사이트"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:821
msgid "Save Sites"
msgstr "사이트 설정 저장"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:825
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:847
msgid "Add Site"
msgstr "사이트 추가"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:853
msgid "SlimStat-Ex external tracking"
msgstr "SlimStat-Ex 외부 프로그램 접속 통계"

# /wp-slimstat-ex-options.php:533
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:856
msgid "External tracking does not support Wordpress-MU by now."
msgstr "외부프로그램 추적기능은 Wordpress-MU를 아직 지원하지 않습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:858
msgid "If you want to track external PHP web tools on your server, rename <strong>external-config-sample.php</strong> to <strong>external-config.php</strong> and change some values refer to code below"
msgstr "사용중인 서버에 설치된 다른 웹프로그램의 접속 통계를 SlimStat이 추적하게 하려면, <strong>external-config-sample.php</strong> 파일의 이름을 <strong>external-config.php</strong>으로 바꾼 뒤 아래 내용과 같이 몇가지 내용을 수정해야 합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:860
msgid "As you see, It almost same as <code>wp-config.php</code> file."
msgstr "보시듯이, <code>wp-config.php</code>파일의 설정과 거의 유사합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:888
msgid "Put the line of code below on any page you want to track."
msgstr "추적하고자 하는 모든 페이지의 맨 위에 아래 코드를 입력하세요."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:888
msgid "(recommended)"
msgstr "(권장)"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:890
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:898
#, php-format
msgid "Set \"%1$s\" to one that you've defined on <a href=\"%2$s\">Site Manager</a> page."
msgstr "<a href=\"%2$s\">Site Manager</a> 패널에서 지정한 값으로 \"%1$s\"을(를) 설정하세요."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:896
msgid "You can track pages with javascript also. Insert lines below to bottom of page(just before &lt;/body&gt;) you want to track."
msgstr "자바스크립트를 이용해 추적할 수도 있습니다. 아래의 HTML 태그를 추적하고자 하는 페이지의 맨 아래(&lt;/body&gt; 바로 위)에 추가하세요."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:926
msgid "Unknown country data fixed."
msgstr "'알 수 없슴' 표시된 국가정보들이 바로잡아졌습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:928
msgid "Failed fix unknown country data."
msgstr "국가 정보 바로잡기에 실패했습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:942
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:180
msgid "SlimStat-Admin"
msgstr "SlimStat 관리도구"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:944
msgid "SlimStat-Ex Admin Tools"
msgstr "SlimSTat-Ex 관리도구"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:946
#, php-format
msgid "Delete SlimStat data more than &quot;DB max-age(%s)&quot; days old"
msgstr "SlimStat 데이터베이스에 저장된 데이터중 &quot;데이터 보존일(%s)&quot; 보다 오래된 것들을 삭제합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:947
msgid "SlimStat-Ex performance tool"
msgstr "SlimSTat-Ex 성능관리"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:952
msgid "Display available modules"
msgstr "사용가능한 모듈 리스트 출력"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:954
msgid "Go to SlimStat Admin Page"
msgstr "SlimStat 관리자페이지로 이동"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:961
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:966
msgid "Update GeoIP Data"
msgstr "GeoIP 데이터 업데이트"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:988
msgid "<a href=\"http://www.maxmind.com/\">MaxMind</a>'s geoip database is updated monthly, at the beginning of each month."
msgstr "<a href=\"http://www.maxmind.com/\">MaxMind</a>의 무료 GeoIP 데이터는 매달 초 업데이트 됩니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:994
msgid "Your GeoIP data is corrupted or deleted."
msgstr "GeoIP 데이터가 손상되었거나 삭제되었습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:995
msgid "Re-install GeoIP data"
msgstr "GeoIP 데이터 재설치"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:997
msgid "Your GeoIP database is up to date, you don't have to update it."
msgstr "현재 사용중인 GeoIP 데이터가 최신입니다. 업데이트 할 필요가 없습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:998
msgid "Force update GeoIP data"
msgstr "GeoIP 데이터 강제 업데이트"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:1000
msgid "Updated GeoIP database is available."
msgstr "새로운 GeoIP 데이터를 사용할 수 있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:1001
msgid "Update GeoIP data"
msgstr "GeoIP 데이터 업데이트"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:1011
msgid "Fix Country Data"
msgstr "국가 정보 바로잡기"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:1012
msgid "You can fix 'unknown' country data after updating GeoIP database with new one."
msgstr "GeoIP 데이터를 최신화 한 뒤, '알 수 없슴' 으로 입력된 국가정보를 새 데이터를 이용해 바로잡을 수 있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex-options.php:1015
msgid "Fix country data"
msgstr "국가 정보 바로잡기"

# /wp-slimstat-ex.php:155
# /wp-slimstat-ex.php:176
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:65
#, php-format
msgid "WP-SlimStat-Ex needs <a href='%s'>upgrade</a>"
msgstr "WP-SlimStat-Ex가 <a href='%s'>업그레이드 과정</a>을 필요로 합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:69
msgid "WP-SlimStat-Ex is NOT active. WP-SlimStat-Ex requires WP 2.5 or greater."
msgstr "WP-SlimStat-EX를 사용할 수 없습니다. WP-SlimStat-EX는 워드프레스 2.5 이상에서만 작동합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:137
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:151
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:152
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:267
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:41
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:532
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:138
msgid "Last 7 days"
msgstr "최근 7일"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:139
msgid "Month to date"
msgstr "이번 달"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:140
msgid "Year to date"
msgstr "올 해"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:141
msgid "The previous Month"
msgstr "지난 달"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:142
msgid "Specific Date"
msgstr "특정일"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:143
msgid "All Dates Before"
msgstr "선택 날짜 전까지"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:144
msgid "All Dates After"
msgstr "선택 날짜 이후"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:145
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:146
msgid "Start date"
msgstr "시작 날짜"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:147
msgid "End date"
msgstr "끝 날짜"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:148
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:149
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:150
msgid "Done"
msgstr "완료"

# wp-slimstat-ex-options.php:63
#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:177
msgid "Exclusions"
msgstr "제외설정"

#: ../../wp-slimstat-ex/wp-slimstat-ex.php:179
msgid "External Sites"
msgstr "외부 사이트"

#
# ### Browsers
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Mozilla"
msgstr "모질라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Netscape"
msgstr "넷스케이프"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Safari"
msgstr "사파리"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "iCab"
msgstr "iCab"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Firefox"
msgstr "불여우"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Firebird"
msgstr "불새"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Phoenix"
msgstr "피닉스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Camino"
msgstr "카미노"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Chimera"
msgstr "키메라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Internet Explorer"
msgstr "인터넷 익스플로러"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "MSN Explorer"
msgstr "MSN 익스플로러"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "WordPress"
msgstr "워드프레스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "BlogSearch Engine"
msgstr "블로거 검색 엔진"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "AllBlog.net RssSync"
msgstr "올블로그"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "HanRSS"
msgstr "한RSS"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Blogging Client"
msgstr "블로깅 클라이언트"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "W3C HTML Validator"
msgstr "HTML 표준 검사기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "ATOM &amp; RSS Validator"
msgstr "Feed 표준 검사기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "W3C CSS Validator"
msgstr "CSS 표준 검사기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Python-urllib"
msgstr "Python-urllib"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "NewsGator"
msgstr "뉴스게이터"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Google Desktop"
msgstr "구글 데스크탑"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Java"
msgstr "자바"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "AOL"
msgstr "AOL"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "AOL Browser"
msgstr "AOL 브라우저"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "K-Meleon"
msgstr "K-Melon"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Beonex"
msgstr "Beonex"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Opera"
msgstr "오페라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "OmniWeb"
msgstr "OmniWeb"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Konqueror"
msgstr "퀀커러"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Galeon"
msgstr "갈레온"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Epiphany"
msgstr "Epiphany"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Kazehakase"
msgstr "Kazehakase"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Amaya"
msgstr "Amaya"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Crawler"
msgstr "Crawler"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Lynx"
msgstr "Lynx"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Links"
msgstr "Links"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "ELinks"
msgstr "ELinks"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Thunderbird"
msgstr "천둥새"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Flock"
msgstr "Flock"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "libwww Perl library"
msgstr "libwww Perl library"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Apache Bench tool (ab)"
msgstr "Apache Bench tool (ab)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "SeaMonkey"
msgstr "모질라 시몽키"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Google MediaPartners"
msgstr "Google MediaPartners"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Google FeedFetcher"
msgstr "Google FeedFetcher"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "GoogleBot"
msgstr "구글 봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "MsnBot"
msgstr "MSN 봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Yahoo Blogs"
msgstr "야후 봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "GigaBot"
msgstr "Giga 봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "ZyBorg"
msgstr "Zyborg"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Nutch CVS"
msgstr "Nutch CVS"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Ichiro"
msgstr "Ichiro"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Technorati Bot"
msgstr "테크노라티 봇"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Heritrix"
msgstr "Heritrix"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "FeedBurner"
msgstr "피드버너"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Feedpath(JP)"
msgstr "Feedpath(일본)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Netvibes"
msgstr "Netvibes"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "GreatNews"
msgstr "GreatNews"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "MagpieRSS"
msgstr "MagpieRSS"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "livedoor FeedFetcher"
msgstr "livedoor FeedFetcher"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Snoopy"
msgstr "Snoopy"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Eolin"
msgstr "이올린"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Mac Finder"
msgstr "맥 파인더"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Movabletype"
msgstr "무버블 타입"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Typepad"
msgstr "타입패드"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Drupal"
msgstr "드루팔"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "AnonyMouse"
msgstr "AnonyMouse"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Bluefish"
msgstr "Bluefish"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Amiga-AWeb"
msgstr "Amiga-AWeb"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "avant Browser"
msgstr "avant Browser"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "AmigaVoyager"
msgstr "AmigaVoyager"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Emacs-W3"
msgstr "Emacs-W3"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "cURL"
msgstr "cURL"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Democracy"
msgstr "Democracy"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Dillo"
msgstr "Dillo"

#
# ### Browsers
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "DocZilla"
msgstr "DocZilla"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "edbrowse"
msgstr "edbrowse"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "libFetch"
msgstr "libFetch"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "IceWeasel"
msgstr "IceWeasel"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "IBrowse"
msgstr "IBrowse"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "ICE Browser"
msgstr "ICE Browser"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Danger Hiptop"
msgstr "Danger Hiptop"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "KKman"
msgstr "KKman"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Mosaic"
msgstr "Mosaic"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "NetPositive"
msgstr "NetPositive"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Songbird"
msgstr "Songbird"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Sylera"
msgstr "Sylera"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Shiira"
msgstr ""

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "WebTV (MS)"
msgstr "WebTV (MS)"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "W3M"
msgstr "W3M"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "HistoryHound"
msgstr "HistoryHound"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "BlogKorea"
msgstr "블로그코리아"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Oregano"
msgstr "Oregano"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "WDG_Validator"
msgstr "WDG 표준 검사기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Docomo"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "NewsFire"
msgstr "NewsFire"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "NewsAlloy"
msgstr "NewsAlloy"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Liferea"
msgstr "Liferea"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Hatena RSS"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Feedshow"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "NetNewsWire"
msgstr "NetNewsWire"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Acorn Browse"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Bonecho"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Lycos Crawlers"
msgstr ""

#
# ### Browsers
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Multizilla"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "J2ME/MIDP"
msgstr "J2ME/MIDP"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Yahoo! Slurp"
msgstr "야후 엔진"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Google Bots"
msgstr "구글관련봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Google Appliance"
msgstr "구글관련도구"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Yahoo Crawlers"
msgstr "야후관련 봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Inktomi Crawlers"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Cheshire"
msgstr "Cheshire"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Crazy Browser"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Enigma Browser"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "GranParadiso"
msgstr "GranParadiso"

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Iceape"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "K-Ninja"
msgstr "K-Ninja"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Maxthon"
msgstr "맥슨"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Minefield"
msgstr "Minefield"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "MyIE2"
msgstr "MyIE2"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Bing/msnbot"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Wii Libnup"
msgstr "Wii Libnup"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "W3C-checklink"
msgstr "W3C-checklink"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Xenu Link Sleuth"
msgstr "Xenu Link Sleuth"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "CSE HTML Validator"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "CSSCheck"
msgstr "CSSCheck"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Cynthia"
msgstr "Cynthia"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "HTMLParser"
msgstr "HTMLParser"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "P3P Validator"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Gregarius"
msgstr "Gregarius"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Bloglines"
msgstr " "

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "EveryFeed-Spider"
msgstr "EveryFeed-Spider"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "!Susie"
msgstr "!Susie"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Cocoal.icio.us"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "DomainsDB.net MetaCrawler"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "GSiteCrawler"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "FeedDemon"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Zhuaxia"
msgstr ""

# lib/functions.php:10
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Akregator"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "AppleSyndication"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Blog Conversation Project"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "BottomFeeder"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "JetBrains Omea Reader"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "ping.blo.gs"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Raggle"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "RssBandit"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "SharpReader"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "My Yahoo!"
msgstr "마이 야후!"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Rojo"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Rmail"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Sage (Firefox)"
msgstr "Sage (불여우)"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Daum RSS"
msgstr "다음 RSS"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Windows RSS Platform"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "FeedParser"
msgstr ""

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "LiveJournal"
msgstr "라이브저널"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Vienna"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "iTunes"
msgstr "아이튠"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "QuickTime"
msgstr "퀵타임"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "RealPlayer"
msgstr "리얼플레이어"

# lib/functions.php:15
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "WorldLingo"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "xMind"
msgstr "크로스마인드(xMind) 로봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "HP Web PrintSmart"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Plagger"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Blog Bridge"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Fastladder"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "NewsLife"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "RSS Owl"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "YeonMo"
msgstr "연모"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "YOZMN (yozmn.com)"
msgstr "요즘엔"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Feed On Feeds"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Technorati Feed Bot"
msgstr "테크노라티 피드 봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "CazoodleBot"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Snapbot (snap.com)"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "UCLA C.S.dept Robot"
msgstr "연구용 로봇 (UCLA 컴퓨터공학과)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "HTTPClientBox"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "ONNET API Bot"
msgstr "온네트 API 로봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Wing Feed Bot"
msgstr "날개 피드 로봇"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Openmaru Feed Aggregator"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "WebScouter"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "OpenID Servers"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "REBI-Shoveler"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "Mixsh RSSSync"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:4
msgid "FeedWave"
msgstr "피드웨이브"

# lib/functions.php:21
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Miscellaneous Mobile"
msgstr "모바일 브라우저"

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Sony PSP"
msgstr "소니 PSP"

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "WebPro"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "NetFront"
msgstr "넷프론트"

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Xiino"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "BlackBerry Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Orange SPV Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "LG Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Motorola Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Nokia Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Blazer Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Siemens Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "SamSung Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Sony/Ericsson"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Dopod Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "O2 XDA Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Doris Mobile"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "iPhone"
msgstr "아이폰"

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Jig Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "KDDI Mobile"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "OpenWave Up.Browser"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Obigo Mobile"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Playstation"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Pocket IE"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "SEMC Browser"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Vodafone Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "AIR-EDGE"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "EudoraWeb"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Minimo Moblie"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Plucker Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "HP iPAQ"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "NEC Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Nintendo Wii"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Opera Mobile"
msgstr "오페라 모바일"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "PalmSource"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Psion Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Sprint Mobile"
msgstr ""

# lib/functions.php:18
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "ibisBrowser Mobile"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Sky Phone"
msgstr "스카이 폰"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "T-Mobile"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Safari Mobile"
msgstr "사파리 모바일"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "IE Mobile"
msgstr "IE 모바일"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "HTC Mobile"
msgstr "HTC 모바일"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "AvantGo"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:7
msgid "Amazon Kindle"
msgstr ""

# lib/functions.php:21
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:10
msgid "Miscellaneous Readers"
msgstr "RSS 리더기"

# lib/functions.php:21
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:10
msgid "Miscellaneous Validators"
msgstr "표준 검사기"

# lib/functions.php:21
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:10
msgid "Miscellaneous Downloaders"
msgstr "다운로드 도구"

#
# ### Platforms
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows 2000"
msgstr "윈도우즈 2000"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows XP"
msgstr "윈도우즈 XP"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows 2003"
msgstr "윈도우즈 2003"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows Vista"
msgstr "윈도우즈 Vista"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows NT"
msgstr "윈도으즈 NT"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows 98"
msgstr "윈도우즈 98"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows 95"
msgstr "윈도우즈 95"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows 3.1"
msgstr "윈도우즈 3.1"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows generic"
msgstr "윈도우즈 계열"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Mac 68k"
msgstr "맥 68k"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Mac OS X"
msgstr "맥 OS X"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Mac PPC"
msgstr "맥 PPC"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Mac"
msgstr "매킨토시"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "OS/2"
msgstr "OS/2"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Sun OS"
msgstr "썬 OS"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Unix Irix"
msgstr "Unix Irix"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "HP Unix"
msgstr "HP 유닉스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Aix"
msgstr "Aix"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Dec Alpha"
msgstr "Dec Alpha"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Vax"
msgstr "Vax"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Linux"
msgstr "리눅스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Free BSD"
msgstr "Free BSD"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Intel Mac"
msgstr "인텔 맥"

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "AmigaOS"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "C-64"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows XP 64bit"
msgstr "윈도우즈 XP 64비트"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows ME"
msgstr "윈도우즈 ME"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows NT 4.0"
msgstr "윈도으즈 NT 4"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "RISC OS"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Debian GNU/Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Mandrake Linux"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "SuSE Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Novell Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Ubuntu Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "RedHat Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Gentoo Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Fedora Linux"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "MEPIS Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Knoppix Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Slackware Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Xandros Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Kanotix Linux"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "NetBSD"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "OpenBSD"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Generic Unix"
msgstr ""

# lib/functions.php:31
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "BeOS"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:14
msgid "Windows 7"
msgstr "윈도우즈 7"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Windows CE"
msgstr "윈도우즈 CE"

# lib/functions.php:34
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Microsoft PocketPC"
msgstr ""

# lib/functions.php:34
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Microsoft Smartphone"
msgstr ""

# lib/functions.php:34
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Palm OS"
msgstr ""

# lib/functions.php:34
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Qtopia"
msgstr ""

# lib/functions.php:34
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Linux Zaurus"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Symbian OS"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Linux WAP"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Windows Mobile"
msgstr "윈도우즈 모바일"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:17
msgid "Android"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-aa"
msgstr "아파르어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ab"
msgstr "압하스어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ae"
msgstr "아베스탄어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-af"
msgstr "아프카니스탄어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ak"
msgstr "아칸어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-am"
msgstr "암하라어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-an"
msgstr "아라곤어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-anp"
msgstr "Angika"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ar"
msgstr "아라비아어(아랍어)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-as"
msgstr "아삼어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-av"
msgstr "아바르어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ay"
msgstr "아이마라어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-az"
msgstr "아제르바이잔어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ba"
msgstr "바시키르어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-be"
msgstr "벨기에어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bg"
msgstr "불가리아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bh"
msgstr "비하리어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bi"
msgstr "비스라마어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bm"
msgstr "밤바라어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bn"
msgstr "벵골어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bo"
msgstr "티베트어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-br"
msgstr "브르타뉴어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-bs"
msgstr "보스니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ca"
msgstr "카탈로니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ce"
msgstr "체첸어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ch"
msgstr "차모로어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-co"
msgstr "코르시카어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-cr"
msgstr "크리어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-cs"
msgstr "체코어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-cu"
msgstr "교회슬라브어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-cv"
msgstr "추바시어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-cy"
msgstr "웨일스어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-da"
msgstr "덴마크어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-de"
msgstr "독일어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-dv"
msgstr "디베히어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-dz"
msgstr "종카어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ee"
msgstr "에웨어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-el"
msgstr "그리스어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-en"
msgstr "영어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-eo"
msgstr "에스페란토어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-es"
msgstr "스페인어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-et"
msgstr "에스토니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-eu"
msgstr "바스크어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-fa"
msgstr "페르시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ff"
msgstr "풀라어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-fi"
msgstr "핀란드어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-fj"
msgstr "피지어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-fo"
msgstr "페로 어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-fr"
msgstr "프랑스어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-frr"
msgstr "북프리시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-fy"
msgstr "프리시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ga"
msgstr "아일랜드어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-gd"
msgstr "게일어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-gl"
msgstr "갈리시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-gn"
msgstr "과라니어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-gu"
msgstr "구자라트어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-gv"
msgstr "맨어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ha"
msgstr "하우사어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-he"
msgstr "헤브라이어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-hi"
msgstr "힌디 말(인도 공용어 중의 하나)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ho"
msgstr "히리모투어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-hr"
msgstr "크로아티아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ht"
msgstr "아이티어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-hu"
msgstr "헝가리어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-hy"
msgstr "아르메니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-hz"
msgstr "헤레로어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ia"
msgstr "인테르링구아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-id"
msgstr "인도네시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ie"
msgstr "인테르링구에"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ig"
msgstr "이그보어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ii"
msgstr "쓰촨이어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ik"
msgstr "이누피아크어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-in"
msgstr "인도네시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-io"
msgstr "이도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-is"
msgstr "아이슬란드 말"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-it"
msgstr "이탈리아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-iu"
msgstr "Inuktitut"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-iw"
msgstr "Hebrew"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ja"
msgstr "일본어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ji"
msgstr "이디시어(중부 유럽의 유대인이 사용함).)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-jv"
msgstr "호주/인도네시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-jw"
msgstr "Javanese"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ka"
msgstr "이베리아-코카시안어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kg"
msgstr "콩고어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ki"
msgstr "키쿠유어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kj"
msgstr "Kwanyama"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kk"
msgstr "Kazakh"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kl"
msgstr "Greenlandic"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-km"
msgstr "Khmer"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kn"
msgstr "Kannada"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ko"
msgstr "한국어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kr"
msgstr "Kanuri"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ks"
msgstr "Kashmiri"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ku"
msgstr "Kurdish"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kv"
msgstr "Komi"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-kw"
msgstr "Cornish"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ky"
msgstr "Kirghiz"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-la"
msgstr "Latin"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-lb"
msgstr "Letzeburgesch"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-lg"
msgstr "Ganda"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-li"
msgstr "Limburgish"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ln"
msgstr "Lingala"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-lo"
msgstr "Lao"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-lt"
msgstr "리투아니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-lu"
msgstr "Luba-Katanga"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-lv"
msgstr "라트비아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mg"
msgstr "Malagasy"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mh"
msgstr "Marshallese"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mi"
msgstr "Maori"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mk"
msgstr "마케도니아의 슬라브어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ml"
msgstr "Malayalam"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mn"
msgstr "Mongolian"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mo"
msgstr "Moldavian"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mr"
msgstr "Marathi"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ms"
msgstr "말레이시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-mt"
msgstr "몰타어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-my"
msgstr "Burmese"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-na"
msgstr "Nauru"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-nb"
msgstr "Norwegian Bokm&#xE5;l"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-nd"
msgstr "Ndebele, North"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ne"
msgstr "Nepali"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ng"
msgstr "Ndonga"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-nl"
msgstr "네덜란드어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-nn"
msgstr "Norwegian Nynorsk"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-no"
msgstr "노르웨이어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-nr"
msgstr "Ndebele, South"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-nv"
msgstr "Navajo"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ny"
msgstr "Chichewa"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-oc"
msgstr "Proven&#xE7;al"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-oj"
msgstr "Ojibwa"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-om"
msgstr "Oromo"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-or"
msgstr "Oriya"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-os"
msgstr "Ossetian"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-pa"
msgstr "Punjabi"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-pi"
msgstr "Pali"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-pl"
msgstr "폴란드어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ps"
msgstr "Pushto"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-pt"
msgstr "포르투갈 말"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-qu"
msgstr "Quechua"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-rm"
msgstr "레토로맨스어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-rn"
msgstr "Rundi"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ro"
msgstr "루마니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ru"
msgstr "러시아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-rw"
msgstr "Kinyarwanda"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sa"
msgstr "Sanskrit"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sb"
msgstr "세르비아 말"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sc"
msgstr "Sardinian"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sd"
msgstr "Sindhi"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-se"
msgstr "Northern Sami"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sg"
msgstr "Sango"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sh"
msgstr "Serbo-Croatian"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-si"
msgstr "Sinhalese"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sk"
msgstr "슬로바키아말"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sl"
msgstr "슬라브어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sm"
msgstr "Samoan"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sn"
msgstr "Shona"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-so"
msgstr "Somali"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sq"
msgstr "알바니아어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sr"
msgstr "세르비아 말"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ss"
msgstr "Swati"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-st"
msgstr "Sotho, Southern"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-su"
msgstr "Sundanese"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sv"
msgstr "스웨던어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sw"
msgstr "Swahili"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-sx"
msgstr "Sutu"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ta"
msgstr "Tamil"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-te"
msgstr "Telugu"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tg"
msgstr "Tajik"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-th"
msgstr "태국어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ti"
msgstr "Tigrinya"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tk"
msgstr "Turkmen"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tl"
msgstr "Tagalog"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tn"
msgstr "츠와나 말(니제르 콩고 어족(語族)에 속한다.)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-to"
msgstr "Tonga (Tonga Islands)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tr"
msgstr "터키어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ts"
msgstr "Tsonga"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tt"
msgstr "Tatar"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-tw"
msgstr "Twi"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ty"
msgstr "Tahitian"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ug"
msgstr "Uighur"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-uk"
msgstr "우크라이나어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ur"
msgstr "우르두어(인도·파키스탄의 회교도가 쓴다)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-uz"
msgstr "Uzbek"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-ve"
msgstr "Venda"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-vi"
msgstr "베트남어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-vo"
msgstr "Volap&#xFC;k"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-wa"
msgstr "Walloon"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-wo"
msgstr "Wolof"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-xh"
msgstr "코사족어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-yi"
msgstr "Yiddish"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-yo"
msgstr "Yoruba"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-za"
msgstr "Zhuang"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-zh"
msgstr "중국어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-zu"
msgstr "줄루어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:47
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:49
msgid "l-"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-empty"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-*"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:20
msgid "l-xx"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ad"
msgstr "안도라공국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ae"
msgstr "아랍 에미리티 연합국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-af"
msgstr "아프가니스탄"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ag"
msgstr "안티가 바부다"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ai"
msgstr "앙귈라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-al"
msgstr "알바니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-am"
msgstr "아르메니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-an"
msgstr "네덜란드 열도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ao"
msgstr "앙골라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ap"
msgstr "아시아/태평양"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-aq"
msgstr "남극대륙"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ar"
msgstr "아르헨티나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-as"
msgstr "사모아 공화국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-at"
msgstr "오스트리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-au"
msgstr "오스트레일리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-aw"
msgstr "아루바"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ax"
msgstr "&#xC5;land Islands"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-az"
msgstr "아르제르바이젠"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ba"
msgstr "보스니아-헤르체고비나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bb"
msgstr "바베이도스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bd"
msgstr "방글라데시"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-be"
msgstr "벨기에"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bf"
msgstr "부르키나 파소"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bg"
msgstr "불가리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bh"
msgstr "바레인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bi"
msgstr "부룬디"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bj"
msgstr "베냉"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bl"
msgstr "세인트 바데레미"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bm"
msgstr "버뮤다 제도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bn"
msgstr "브루나이"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bo"
msgstr "볼리비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-br"
msgstr "브라질"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bs"
msgstr "바하마 연방"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bt"
msgstr "부탄"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bu"
msgstr "Burma"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bv"
msgstr "보빗군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bw"
msgstr "보츠와나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-by"
msgstr "벨로루시"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-bz"
msgstr "벨리즈"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ca"
msgstr "캐나다"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cc"
msgstr "코스 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cd"
msgstr "콩고민주공화국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cf"
msgstr "중앙아프리카"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cg"
msgstr "콩고"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ch"
msgstr "스위스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ci"
msgstr "코트디부아르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ck"
msgstr "쿡 아일랜드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cl"
msgstr "칠레"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cm"
msgstr "카메룬"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cn"
msgstr "중국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-co"
msgstr "콜롬비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cr"
msgstr "코스타리카"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cs"
msgstr "구 체코슬로바키아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cu"
msgstr "쿠바"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cv"
msgstr "카보 베르데"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cx"
msgstr "크리스마스 아일랜드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cy"
msgstr "사이프러스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-cz"
msgstr "체코공화국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-dd"
msgstr "German Democratic Republic"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-de"
msgstr "독일"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-dj"
msgstr "지부티"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-dk"
msgstr "덴마크"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-dm"
msgstr "도미니카"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-do"
msgstr "도미니카 공화국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-dz"
msgstr "알제리"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ec"
msgstr "에쿠아도르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ee"
msgstr "에스토니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-eg"
msgstr "이집트"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-eh"
msgstr "서사하라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-er"
msgstr "에리트리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-es"
msgstr "스페인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-et"
msgstr "이디오피아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-eu"
msgstr "유럽"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fi"
msgstr "핀란드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fj"
msgstr "피지"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fk"
msgstr "포클랜드 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fm"
msgstr "마이크로네시아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fo"
msgstr "파로에 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fr"
msgstr "프랑스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-fx"
msgstr "프랑스 (European Territory)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ga"
msgstr "가봉"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gb"
msgstr "영국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gd"
msgstr "그레나다"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ge"
msgstr "그루지아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gf"
msgstr "프랑스령 가이아나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gg"
msgstr "Guernsey"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gh"
msgstr "가나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gi"
msgstr "지브랄타"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gl"
msgstr "그리란드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gm"
msgstr "감비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gn"
msgstr "기니"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gp"
msgstr "과델로프"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gq"
msgstr "적도 기니"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gr"
msgstr "그리스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gs"
msgstr "남조지아 & 남샌드위치 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gt"
msgstr "과테말라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gu"
msgstr "미국령 괌"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gw"
msgstr "기니비사우"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-gy"
msgstr "가이아나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-hk"
msgstr "홍콩"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-hm"
msgstr "허드 & 맥도날드 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-hn"
msgstr "온두라스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-hr"
msgstr "크로아티아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ht"
msgstr "아이티"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-hu"
msgstr "헝가리"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-id"
msgstr "인도네시아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ie"
msgstr "아일랜드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-il"
msgstr "이스라엘"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-im"
msgstr "Isle of Man"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-in"
msgstr "인도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-io"
msgstr "영국령 인도양"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-iq"
msgstr "이라크"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ir"
msgstr "이란"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-is"
msgstr "아이슬란드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-it"
msgstr "이탈리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-je"
msgstr "Jersey"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-jm"
msgstr "자메이카"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-jo"
msgstr "요르단"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-jp"
msgstr "일본"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ke"
msgstr "케냐"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kg"
msgstr "키르기스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kh"
msgstr "캄보디아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ki"
msgstr "키리바티"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-km"
msgstr "코모로스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kn"
msgstr "세인트 키츠 네비스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kp"
msgstr "북한"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kr"
msgstr "한국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kw"
msgstr "쿠웨이트"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ky"
msgstr "영국령 캐이맨 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-kz"
msgstr "카자흐스탄"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-la"
msgstr "라오스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lb"
msgstr "레바논"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lc"
msgstr "세인트 루시아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-li"
msgstr "리히텐슈타인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lk"
msgstr "스리랑카"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lr"
msgstr "라이베리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ls"
msgstr "레소토"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lt"
msgstr "리투아니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lu"
msgstr "룩셈부르그"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-lv"
msgstr "라트비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ly"
msgstr "리비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ma"
msgstr "모로코"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mc"
msgstr "모나코"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-md"
msgstr "몰도바"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-me"
msgstr "몬테네그로"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mf"
msgstr "Saint Martin"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mg"
msgstr "마다카스카르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mh"
msgstr "마샬군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mk"
msgstr "마세도니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ml"
msgstr "말리"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mm"
msgstr "미얀마"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mn"
msgstr "몽골"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mo"
msgstr "모리셔스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mp"
msgstr "북마리아나 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mq"
msgstr "마티니크"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mr"
msgstr "모리타니"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ms"
msgstr "몬트세라트"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mt"
msgstr "몰타"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mu"
msgstr "모리셔스"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mv"
msgstr "몰디브"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mw"
msgstr "말라위"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mx"
msgstr "멕시코"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-my"
msgstr "말레지아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-mz"
msgstr "모잠비크"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-na"
msgstr "나미비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nc"
msgstr "뉴 칼레도니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ne"
msgstr "니제르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nf"
msgstr "노폴크 아일랜드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ng"
msgstr "나이지리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ni"
msgstr "니카라과"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nl"
msgstr "네덜란드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-no"
msgstr "노르웨이"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-np"
msgstr "네팔"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nr"
msgstr "나우르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nt"
msgstr "Neutral Zone"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nu"
msgstr "니우에"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-nz"
msgstr "뉴질랜드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-om"
msgstr "오만"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pa"
msgstr "파나마"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pe"
msgstr "페루"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pf"
msgstr "프랑스령 폴리네시아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pg"
msgstr "파푸아 뉴기니"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ph"
msgstr "필리핀"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pk"
msgstr "파키스탄"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pl"
msgstr "폴란드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pm"
msgstr "세인트 피레 미켈론"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pn"
msgstr "피트카이른"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pr"
msgstr "푸에르토리코"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ps"
msgstr "팔레스타인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pt"
msgstr "포루투갈"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-pw"
msgstr "팔라우"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-py"
msgstr "파라과이"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-qa"
msgstr "카타르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-qm..qz"
msgstr "Personal Use"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-re"
msgstr "프랑스령 리유니온,코모도 제도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ro"
msgstr "루마니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-rs"
msgstr "세르비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ru"
msgstr "러시아 연방"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-rw"
msgstr "루안다"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sa"
msgstr "사우디아라비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sb"
msgstr "솔로몬 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sc"
msgstr "세이쉘"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sd"
msgstr "수단"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-se"
msgstr "스웨덴"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sg"
msgstr "싱가포르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sh"
msgstr "세인트 헬레나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-si"
msgstr "슬로베니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sj"
msgstr "스발비드 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sk"
msgstr "슬로바키아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sl"
msgstr "시에라리온"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sm"
msgstr "산마리노"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sn"
msgstr "세네갈"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-so"
msgstr "소말리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sr"
msgstr "수리남"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-st"
msgstr "Sao Tome"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-su"
msgstr "구 소련"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sv"
msgstr "엘살바도르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sy"
msgstr "시리아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-sz"
msgstr "스와질랜드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tc"
msgstr "투르크 & 카이코스 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-td"
msgstr "챠드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tf"
msgstr "프랑스령 남부지역"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tg"
msgstr "토고"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-th"
msgstr "태국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tj"
msgstr "타지크"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tk"
msgstr "토켈라우"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tl"
msgstr "Timor-Leste"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tm"
msgstr "투르크멘"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tn"
msgstr "튀니지"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-to"
msgstr "통가"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tp"
msgstr "동티모르"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tr"
msgstr "터키"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tt"
msgstr "트리니다드 토바고"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tv"
msgstr "투발루"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tw"
msgstr "대만"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-tz"
msgstr "탄자니아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ua"
msgstr "우크라이나"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ug"
msgstr "우간다"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-uk"
msgstr "영국 연합"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-um"
msgstr "마이너 아우틀링 합중국 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-us"
msgstr "미합중국"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-uy"
msgstr "우루과이"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-uz"
msgstr "우즈베키스탄"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-va"
msgstr "교황청"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-vc"
msgstr "세인트 빈센트 그레나딘"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ve"
msgstr "베네주엘라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-vg"
msgstr "영국령 버진군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-vi"
msgstr "미국령 버진군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-vn"
msgstr "베트남"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-vu"
msgstr "바누아투"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-wf"
msgstr "왈라스 & 퓨투나 군도"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ws"
msgstr "사모아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-yd"
msgstr "Yemen, Democratic"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-ye"
msgstr "예맨"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-yt"
msgstr "메요트"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-yu"
msgstr "유고"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-za"
msgstr "남아프리카"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-zm"
msgstr "잠비아"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-zr"
msgstr "자이레"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-zw"
msgstr "짐바브웨"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:47
msgid "c-"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-xx"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-a1"
msgstr "공용 프락시"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-a2"
msgstr "위성 접속"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:23
msgid "c-o1"
msgstr "알 수 없음"

#
# ## General Modules
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:31
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Recent domains"
msgstr "최근 도메인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Recent search"
msgstr "최근 검색어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "New domains"
msgstr "새 도메인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Recent resources"
msgstr "최근 접속 페이지"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
msgid "Hourly hits"
msgstr "시간별 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
msgid "Daily hits"
msgstr "일별 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
msgid "Weekly hits"
msgstr "주별 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
msgid "Monthly hits"
msgstr "월별 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Top resources"
msgstr "읽은 페이지 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Top search"
msgstr "검색어 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
msgid "Top languages"
msgstr "언어 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Top domains"
msgstr "도메인 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Internally referred"
msgstr "내부 방문 경로"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Internal search"
msgstr "내부 검색어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Top visitors"
msgstr "방문객 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Browser versions"
msgstr "브라우저(버전별)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Platforms"
msgstr "운영체제"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Countries"
msgstr "지역 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Top referers"
msgstr "리퍼러 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Browsers"
msgstr "브라우저"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:28
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Recent visitors"
msgstr "최근 방문객"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Hourly"
msgstr "시간별"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Daily"
msgstr "일별"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Weekly"
msgstr "주별"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Monthly"
msgstr "월별"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:30
msgid "Languages"
msgstr "언어 통계"

#
# ## PINS
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Paths taken by recent visitors"
msgstr "최근 방문객 이동 경로"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "PathStats"
msgstr "경로 추적"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Recent downloads"
msgstr "최근 다운로드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Top downloads"
msgstr "다운로드 통계"

# pins/BBSpamStats/pin.php:84
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Method (protocol)"
msgstr "접근방법 (프로토콜)"

# pins/BBSpamStats/pin.php:85
#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Support Key"
msgstr "Support Key"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "File name"
msgstr "파일명"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "last"
msgstr "최근"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Downloaded from"
msgstr "다운받은 페이지:"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:35
msgid "Count"
msgstr "횟수"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:38
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:695
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:729
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:766
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:924
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:997
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:38
msgid "Uniques"
msgstr "유니크"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[trackback]"
msgstr "[엮인글]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[feed]"
msgstr "[피드]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[tag]"
msgstr "[태그]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[page]"
msgstr "[쪽]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[post]"
msgstr "[글]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[category]"
msgstr "[분류]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[date]"
msgstr "[날짜]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[search]"
msgstr "[검색]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[author]"
msgstr "[등록자]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[attachment]"
msgstr "[첨부]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[paged]"
msgstr "[쪽넘김]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[404 error]"
msgstr "[404 에러]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[posts page]"
msgstr "[글 모음 쪽]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[attachment comments]"
msgstr "[첨부 댓글]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[post comments]"
msgstr "[글 댓글]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[page comments]"
msgstr "[쪽 댓글]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[comments]"
msgstr "[댓글]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[comments popup]"
msgstr "[댓글 팝업]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[external]"
msgstr "[외부]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lang/lang-helper.php:41
msgid "[taxonomy]"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:32
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1281
msgid "Feeds"
msgstr "피드"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:33
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1279
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:42
msgid "SlimStat-Ex"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:59
msgid "( Loading ... )"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:69
#, php-format
msgid "based on %1$s and %2$s"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:72
msgid "Data size"
msgstr "DB 크기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:73
msgid "Feed"
msgstr "피드"

# /lib/pins.php:69
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:106
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:80
#, php-format
msgid "This pin does not work with WP-SlimStat-Ex v<em>%s</em>"
msgstr "이 핀은 WP-SlimStat-Ex v<em>%s</em>에서 작동하지 않습니다."

# /wp-slimstat-ex-options.php:72
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/display.php:110
msgid "Invalid Pin ID"
msgstr "잘못된 Pin 아이디 입니다."

# Unknown
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:22
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:34
msgid "xx"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:267
msgid "H:i"
msgstr "H:i"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:267
msgid "d M, H:i"
msgstr "m/d, H:i"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:322
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:393
msgid "Invalid module name"
msgstr "올바르지 않은 모듈 이름"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:381
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:456
msgid "No results found"
msgstr "결과값이 없습니다"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:485
msgid "Visit this resource"
msgstr "읽은 페이지"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1012
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:484
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1019
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:491
msgid "Reset date range"
msgstr "시간범위 필터 제거"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1019
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1046
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1085
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:463
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:491
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1034
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:194
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:257
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:756
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:424
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1035
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:224
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:684
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:820
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:428
msgid "Search string"
msgstr "검색어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1036
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:285
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:651
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:791
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:432
msgid "Resource"
msgstr "읽은 글(페이지)"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1037
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:1053
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:436
msgid "Remote IP"
msgstr "방문객 주소"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1041
msgid "Exact"
msgstr "완전한 문자로"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1042
msgid "Substring"
msgstr "포함한 문자로"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1046
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1085
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:463
msgid "Reset filters"
msgstr "검색 초기화"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1049
msgid "Switch to table view"
msgstr "테이블 보기로 전환"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1049
msgid "Table view"
msgstr "테이블 보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1051
msgid "Switch to chart view"
msgstr "차트 보기로 전환"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1051
msgid "Chart view"
msgstr "차트 보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1063
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:883
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:1019
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:440
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1067
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:913
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:444
msgid "Platform"
msgstr "운영체제"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1071
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:951
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:448
msgid "Country"
msgstr "나라"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1075
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:718
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:452
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1079
msgid "Unkown"
msgstr "알 수 없슴"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1138
msgid "Reload this module"
msgstr "이 모듈 새로고침"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1160
#, php-format
msgid "Show %s results"
msgstr "%s 결과 보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1161
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1161
msgid "next"
msgstr "다음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1268
#, php-format
msgid "Filter this on '%s' panel"
msgstr "'%s' 패널에서 해당 검색 결과 보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1275
msgid "unidentified"
msgstr "미확인"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1277
msgid "current"
msgstr "현재"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1535
msgid "]"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1535
msgid "["
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1564
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1603
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1668
msgid "[unusual]"
msgstr "[불특정]"

#
# ## Guess Post Title
#
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1575
msgid "[home]"
msgstr "[첫화면]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1580
msgid "[download]"
msgstr "[내려받음]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1585
msgid "[add comment]"
msgstr "[댓글달기]"

# lib/functions.php:780
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/functions.php:1590
msgid "[schedule]"
msgstr "[스케줄]"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:26
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:200
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:230
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:262
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:291
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:662
msgid "When"
msgstr "언제"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:27
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:331
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:337
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:408
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:428
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:492
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:520
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:576
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:591
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:657
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:690
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:724
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:761
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:796
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:825
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:854
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:919
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:992
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:1059
msgid "Hits"
msgstr "읽음"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:55
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:539
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:74
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:551
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:88
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:558
msgid "Last week"
msgstr "지난 주"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:101
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:569
msgid "This month"
msgstr "이번 달"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:115
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:576
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:129
msgid "This year"
msgstr "올해"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:143
msgid "Last year"
msgstr "내년"

# Use PHP date format
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:156
msgid "j M Y, H:i"
msgstr "Y/m/d , H:i"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:166
msgid "Deleted stats"
msgstr "삭제된 통계"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:166
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:167
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:433
msgid "j M, Y"
msgstr "Y/m/d"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:197
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:259
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:989
msgid "Visit this referer"
msgstr "방문객이 어느곳을 통해 왔는지를 확인합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:330
msgid "Hour"
msgstr "시간"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:464
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:345
msgid "M j, H:00"
msgstr "M j, H:00"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:348
msgid "M j, H:00 - H:59"
msgstr "M j, H:00"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:407
msgid "Day"
msgstr "날짜"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:491
msgid "Week"
msgstr "주"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:524
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:526
msgid "j M ,Y"
msgstr "Y, M j"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:575
msgid "Month"
msgstr "월"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:598
msgid "M, Y"
msgstr "Y, M"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:758
msgid "Visit this domain"
msgstr "리퍼러 방문"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:793
msgid "Referred by"
msgstr "참조위치 : "

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:822
msgid "Searched in"
msgstr "~에서 검색됨"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:848
msgid "Remote address"
msgstr "방문객 주소"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:859
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:888
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:957
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:1025
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:987
msgid "Referer"
msgstr "리퍼러"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/modules.php:1064
msgid "Last"
msgstr "최근"

# /lib/pins.php:45
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:56
msgid "There is no available option for this Pin"
msgstr "이 Pin에는 따로 설정값이 없습니다."

# /lib/pins.php:98
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:109
msgid "Options saved."
msgstr "설정이 저장됨."

# /lib/pins.php:391
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:456
msgid "Custom"
msgstr "특정값"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:526
msgid "Time interval"
msgstr "시간 간격"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:531
msgid "View stats for &#039;Today&#039;"
msgstr "&#039;오늘&#039;에대한 결과보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:538
msgid "View stats for &#039;Yesterday&#039;"
msgstr "&#039;어제&#039;에대한 결과보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:550
msgid "View stats for &#039;This week&#039;"
msgstr "&#039;이번주&#039;에대한 결과보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:557
msgid "View stats for &#039;Last week&#039;"
msgstr "&#039;지난주&#039;에대한 결과보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:568
msgid "View stats for &#039;This month&#039;"
msgstr "&#039;이번달&#039;에대한 결과보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/pins.php:575
msgid "View stats for &#039;Last month&#039;"
msgstr "&#039;지난달&#039;에대한 결과보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/slimstat-ajax.php:63
msgid "No ajax action provided"
msgstr "AJAX 실행 내용이 주어지지 않았습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:20
msgid "GeoIP data is at the latest version."
msgstr "GeoIP 데이터 파일이 최신입니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:21
msgid "GeoIP data not available."
msgstr "GeoIP 데이터 파일의 제공 서버에 접속할 수 없습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:22
#, php-format
msgid "Downloading update from <span class=\"code\">%s</span>."
msgstr "<span class=\"code\">%s</span> 로부터 업데이트를 다운받는 중."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:23
msgid "Unpacking the update."
msgstr "업데이트 파일을 푸는 중."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:24
msgid "Removing the old version of GeoIP data."
msgstr "기존의 GeoIP 데이터 삭제중."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:25
msgid "Could not remove the old GeoIP data."
msgstr "기존의 GeoIP 데이터를 삭제하지 못했습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:26
msgid "GeoIP data upgrade Failed."
msgstr "GeoIP 데이터를 업데이트 하지 못했습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:27
msgid "GeoIP data upgraded successfully."
msgstr "GeoIP 데이터 최신화에 성공했습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:28
msgid "Destination file already exists."
msgstr "대상 파일이 이미 존재합니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/update.php:29
msgid "Could not copy file."
msgstr "파일을 복사하지 못했습니다."

# /lib/upgrade.php:36
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:36
#, php-format
msgid "Sub-Step %s"
msgstr ""

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:623
#, php-format
msgid "Upgrade from before %s"
msgstr "%s 이전 버전에서의 판올림"

# /lib/upgrade.php:374
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:623
#, php-format
msgid "Failed to operate this sub-step(%s)"
msgstr "이 Sub-Step(%s)이 제대로 진행되지 않았습니다."

# /lib/upgrade.php:374
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:623
#, php-format
msgid "Now we will do the next sub-step(%s)"
msgstr "이제 다음 sub-step(%s)을 실행합니다."

# /lib/upgrade.php:376
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:625
msgid "Start This Sub-Step"
msgstr "이번 Sub-Step 실행"

# /lib/upgrade.php:376
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:625
msgid "Do Over Again"
msgstr "다시 실행하기"

# /lib/upgrade.php:376
#: ../../wp-slimstat-ex/lib/upgrade.php:625
msgid "Do This Step"
msgstr "이번 과정 실행"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/~modules.php:331
msgid "H:00 - H:59"
msgstr "H:00 - H:59"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/~modules.php:384
msgid "j F, Y"
msgstr "Y, F j"

#: ../../wp-slimstat-ex/lib/~modules.php:484
msgid "F Y"
msgstr "Y, F"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/BBSpamStats/pin.php:95
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSPathStats/pin.php:92
msgid "Visitor"
msgstr "방문객"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:122
#, php-format
msgid "%1$s <em>%2$s</em> is only compatible with Wp-SlimStat-Ex <em>%3$s</em> and above."
msgstr "%1$s <em>%2$s</em>은(는) Wp-SlimStat-Ex <em>%3$s</em> 이상에서만 작동합니다."

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:153
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:166
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:164
msgid "Google Map API Key:"
msgstr "구글 맵 API 키:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:154
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:167
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:165
msgid "Enter your Google Maps API Key."
msgstr "구글 맵 API 키를 입력하세요."

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:155
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:168
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:166
msgid "You can get one at <a href=\"http://www.google.com/apis/maps/signup.html\" title=\"Sign up for a Google Maps API key\">HERE</a>"
msgstr "키를 가지고 있지 않다면 <a href=\"http://www.google.com/apis/maps/signup.html\" title=\"Sign up for a Google Maps API key\">이 곳</a>에서 발급 받을 수 있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:172
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:170
msgid "Limit Quries:"
msgstr "방문객 수:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:160
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:173
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:171
msgid "The number of queries (try 30 first, then 50 or more)."
msgstr "한번에 보여질 방문객 수 (30을 먼저 적용해 보고 무리가 없다면 그 이상을 적용)"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:171
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:184
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:182
msgid "Wheel Zoom:"
msgstr "휠 줌:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:172
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:185
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:183
msgid "Use mouse wheel to zoom map. You can use double click zoom without wheel zoom."
msgstr "마우스 휠을 이용하여 맵을 확대,축소합니다. 휠을 이용하지 않아도 기본적으로 더블클릭을 이용해 확대,축소기능을 이용할 수 있습니다."

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:179
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:192
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:190
msgid "Center Type:"
msgstr "맵의 중앙:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:180
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:193
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:191
msgid "Average point of visitors or custom point you set below (Latitude and Longitude)."
msgstr "모든 방문객 위치의 평균값을 사용하거나 아래에서 지정한 특정 좌표를 사용 (위도, 경도)."

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:195
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:193
msgid "Average point of visitors"
msgstr "방문객 위치 평균값"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:183
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:196
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:194
msgid "Point I set below"
msgstr "아래에 설정한 위치"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:185
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:198
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:196
msgid "Zoom:"
msgstr "기본 확대값:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:188
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:201
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:199
msgid "Starting Center:"
msgstr "초기 중앙값:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:190
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:203
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:201
msgid "Latitude:"
msgstr "위도:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:191
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:204
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:202
msgid "Longitude:"
msgstr "경도:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:197
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:210
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:208
msgid "Purge Negatives:"
msgstr "알 수 없는 IP 목록 초기화:"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:198
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:211
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:209
msgid "When ip-to-geocode result from Hostip.info was empty, Geo SlimStat will append the IP to negative list."
msgstr "Hostip.info서비스로부터의 ip-to-geocode 결과값이 비어있을 경우, Geo SlimStat은 해당 IP를 알수없는 IP 목록에 추가하게 됩니다."

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:199
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:212
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:210
msgid "You can purge the negative list every xxx days (0 means no purge)"
msgstr "아래 설정한 값을 통해 매 XXX일 마다 목록을 초기화 합니다 (초기화 하지 않으려면 0)"

# pins/SSFreshView/pin.php:105
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:238
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:224
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView/pin.php:108
msgid "Select Table"
msgstr "테이블 선택"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:241
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:227
msgid "View map for &#039;common stats&#039;"
msgstr "&#039;일반통계&#039;에대한 지도보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:242
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:229
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView/pin.php:116
msgid "Common"
msgstr "일반"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:245
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:232
msgid "View map for &#039;feed stats&#039;"
msgstr "&#039;피드통계&#039;에대한 지도보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:644
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:631
msgid "Unknown City"
msgstr "Unkown City"

# /pins/GeoSlimStat/pin.php:464
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:663
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/pin.php:734
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:650
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/GeoSlimStat/~pin.php:721
msgid "F j, Y g:ia"
msgstr "Y, F j g:ia"

# /pins/SSBlogStats/pin.php:65
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSBlogStats/pin.php:66
msgid "Use Content Filter:"
msgstr "자동치환 사용:"

# /pins/SSBlogStats/pin.php:66
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSBlogStats/pin.php:67
msgid "Replace {SLIMSTAT|1,2,3...} on content with displayable modules."
msgstr "본문의 {SLIMSTAT|1,2,3...} 을 해당 모듈로 치환하여 표시합니다."

# /pins/SSBlogStats/pin.php:67
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSBlogStats/pin.php:68
#, php-format
msgid "Displayable modules are available at <a href=\"%s\">SlimStat-Admin page</a>."
msgstr "출력 가능한 모듈들은 <a href=\"%s\">SlimStat-관리자 화면</a>에서 확인 할 수 있습니다."

# /pins/SSBlogStats/pin.php:68
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSBlogStats/pin.php:69
msgid "You can manually insert &lt;?php wpSSBlogStats(); ?&gt; on your template file"
msgstr "자동 치환을 사용하지 않아도 테마의 템플릿 파일에 &lt;?php wpSSBlogStats(); ?&gt; 을 삽입하여 표시 할 수 있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSBlogStats/pin.php:152
msgid "Modules"
msgstr "모듈 바로가기"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView/pin.php:111
msgid "View chart for &#039;All stats&#039;"
msgstr "&#039;모든 통계&#039;에 대한 차트보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView/pin.php:112
msgid "All"
msgstr "모두"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView/pin.php:115
msgid "View chart for &#039;common stats&#039;"
msgstr "&#039;일반통계&#039;에대한 차트보기"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView/pin.php:119
msgid "View chart for &#039;feed stats&#039;"
msgstr "&#039;피드통계&#039;에대한 차트보기"

# /pins/SSFreshView_Print/pin.php:86
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView_Print/pin.php:86
msgid "Module height"
msgstr "모듈의 세로길이"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView_Print/pin.php:89
msgid "Stats interval"
msgstr "통계 시간대"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSFreshView_Print/pin.php:96
msgid "Stats type"
msgstr "통계 종류"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSReaders_Count/pin.php:68
msgid "Use Filter:"
msgstr "자동치환 사용:"

# /pins/SSReaders_Count/pin.php:69
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSReaders_Count/pin.php:69
msgid "Select display position of readers count"
msgstr "읽은 횟수를 표시할 위치를 선택합니다"

# /pins/SSReaders_Count/pin.php:70
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSReaders_Count/pin.php:70
msgid "You can manually insert &lt;?php wpss_print_post_reader_count(); ?&gt; on your template file"
msgstr "NO를 선택하여도 테마의 템플릿 파일에 &lt;?php wpss_print_post_reader_count(); ?&gt;를 삽입하는 방법으로 표시할 수 있습니다."

# /pins/SSReaders_Count/pin.php:118
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSReaders_Count/pin.php:118
#, php-format
msgid "This post was read %s times until now"
msgstr "이 글은 %s 번 읽혀 졌습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:95
msgid "Count Type:"
msgstr "카운트 종류:"

# /pins/SSSimpleStats/pin.php:96
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:96
msgid "Select count type to display"
msgstr "표시할 카운트 종류를 선택"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:104
msgid "Stats Type:"
msgstr "통계 종류:"

# /pins/SSSimpleStats/pin.php:105
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:105
msgid "Select stats type to display"
msgstr "표시할 통계 종류 선택"

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:113
msgid "Display on meta:"
msgstr "Meta에 출력:"

# /pins/SSSimpleStats/pin.php:114
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:114
msgid "Automatically display simple stats on wp_meta()"
msgstr "wp_meta() 부분에 간단 통계를 자동으로 삽입"

# /pins/SSSimpleStats/pin.php:115
#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:115
msgid "You can manually insert &lt;?php print_simple_hvu(); ?&gt; on your template file"
msgstr "자동삽입을 사용하지 않아도 테마의 템플릿 파일에 &lt;?php print_simple_hvu(); ?&gt;를 삽입하는 방법으로 표시할 수 있습니다."

#: ../../wp-slimstat-ex/pins/SSSimpleStats/pin.php:194
msgid "Total"
msgstr "전체"

#~ msgid "You are using Mysql IPTC DB"
#~ msgstr "현재 MySQL IPTC 데이터베이스를 사용중입니다."
#~ msgid ""
#~ "You can use GeoIP database(<a href=\"http://www.maxmind.com/app/"
#~ "geoip_country\">GeoIP.dat</a> or <a href=\"http://www.maxmind.com/app/"
#~ "geolitecity\">GeoLiteCity.dat</a>) from <a href=\"http://www.maxmind.com"
#~ "\">MaxMind</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"http://www.maxmind.com\">MaxMind</a>에서 제공하는 GeoIP 데이터베"
#~ "이스(<a href=\"http://www.maxmind.com/app/geoip_country\">GeoIP.dat</a> "
#~ "or <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geolitecity\">GeoLiteCity.dat</a>)"
#~ "를 사용할 수도 있습니다."
#~ msgid ""
#~ "Upload GeoIP database(GeoIP.dat or GeoLiteCity.dat) file to <u>lib/geoip</"
#~ "u> folder, that's all"
#~ msgstr ""
#~ "GeoIP 데이터베이스(GeoIP.dat or GeoLiteCity.dat) 파일을 <u>lib/geoip</u> "
#~ "폴더에 업로드하면 됩니다."
#~ msgid ")&quot; days old"
#~ msgstr ")&quot;을 넘어가는 정보를 삭제"
#~ msgid "Update ip-to-country database"
#~ msgstr "국가정보(ip-to-country) DB 최신 유지"

